我每日也孤獨 我每夜也失眠

唔洗訓

真

隻眼唔累咩

天都光曬，仲訓乜

心累

唔洗訓啦，等11點又有lunch食

壓力大？

冇胃口了

可能係

癲未？

Ching 訓啦
痴線咩 日日都唔訓

癲了

我都唔想

食藥訓？

食一樽

應該會死

死左仲好